[思考題]點樣係有限既錢，過到最高質既生活？

假設你唔需要供樓，住屋同家用。
但唔包衣食。

每個月有2萬蚊比你自己洗，點樣用有限既錢，而又最大限度提升生活質數呢？

印尼捞面

返半個月工 令到可用既錢有3萬以上 跟住去半個月旅行

除左All in 利記之外 都諗唔到

縮短你有生之年

每日叫600雞 X 30日

剩2000做伙食